(不分化) 共和黨Solomon Yue : HKIAD的「邵嵐」講得好!

共和黨黨中央高層Solomon Yue :

香港大專學界國際事務代表團（HKIAD）發言人邵嵐 接受德國之聲訪問, 佢講得好正確! 香港警察剝奪人民參與和平示威的權利, 這是暴政所為, 官逼民反!

Solomon Yue

不分化

國際戰線

幾時過到法案

在「共和黨全國委員會」168名委員中，Solomon Yue資歷排名第14

而且,Solomon Yue可以幫人安排去美國國會同白宮遊説嘅行程, 點會無料到?

Solomon Yue班人曾正式要求美國白宮關注香港示威， 結果成功左 (Solomon Yue做野之前, Trump仲懶理香港示威)

連登契爺

仲要識中文，又係文革受害者，一定同共匪劃清界線。

所羅門